System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a bubble sort function in python.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Using the Java streams API, write a simple function which will get the cumulative sum of a list of integers.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
In bash, how do I list all directories and sub-directories which contain a .py file.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a simple decorator in python which will modify all string inputs to ints if possible.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Implement a function in C++ that takes a 2D matrix and returns its transpose without any built-in functions.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a context manager in Python that logs the start and end time of any block of code executed within its context.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Implement a linked list in C++ with support for inserting a node at any position and deleting a node by value.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Go function that reads a JSON file containing an array of numbers and returns the sum of all numbers.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Python function using `multiprocessing` that calculates the sum of squares of a large list of integers in parallel.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Implement a Python function using `asyncio` to make multiple asynchronous web requests and return the first successful response, cancelling the rest.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a C++ template function that swaps the values of two variables, regardless of their data type.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a function in JavaScript that debounces an input function such that it's only called once, after the input has stopped being called for a specific delay (e.g., for implementing searc bar auto-suggestions).


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Python function that uses `functools.lru_cache` to memoize the results of the Fibonacci sequence for faster computation of large numbers.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Using Java's `CompletableFuture`, write a method that performs two asynchronous HTTP requests and returns the combined response after both requests have been completed.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Ruby class `Person` that has private attributes `name` and `age`. Provide getter and setter methods and override the `to_s` method to return a formatted string containing the person's details.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Using Java's `ExecutorService`, write a program that submits a list of tasks (runnable) and waits for all of them to complete before printing a final message.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a SQL query that retrieves that top 3 most frequently purchased products from a `sales` table, with columns `product_id`, `quantity`, and `sale_date`.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Rust program that reads a file line by line and prints each line reversed. Handle possible errors using Rust's `Result` and `Option` types.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Create a Bash script that compresses all `.txt` files in a directory into a `.zip` file, but excludes files that are larger than 1MB.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a function in Go that starts an HTTP server which servers a JSON response containing the current server time whenever a request is made to the `/time` endpoint.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Implement a basic stack data structure in C that supports `push`, `pop`, and `peep` operations. The stack should dynamically resize when more elements are added beyond its initial capacity.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a JavaScript function that flattens a deeply nested array of integers (e.g., `[1, [2, [3, 4]]]` should become `[1, 2, 3, 4]`).


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Bash script that recursively searches for all files larger than 100MB within a given directory and moves them to a separate folder called `large_files`.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Ruby function that takes a block and retries the block up to 3 times if it raises an exception, then returns the values if successful or re-raises the error.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a SQL query to find the second highest salary in an `employees` table, where each row contains an employee's `id`, `name`, and `salary`.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a COBOL program that reads a file containing employee records (employee ID, name, salary) and prints all employees with a salary above a given threshold.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write an Assembly program that multiplies two integers provided as input and stores the result in a register. Use the x86 architecture.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Python decorator that caches the results of a function call based on its arguments, and returns the cached result for future calls with the same arguments.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a SQL query that finds all customers who made purchases in both the years 2023 and 2024, using a `customers` table and a `purchases` table with `purchase_date`.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write an ARM Assembly program to compute the sum of an array of integers and store the result in an register.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Implement a Java method that reads a CSV file and converts each row into an object of a custom class. Use Java's `BufferedReader` and handle file I/O exceptions appropriately.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Python script that fine-tunes a pre-trained BERT model from the HuggingFace library on a text classification dataset, such as the IMDb movie reviews dataset.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Build a Python function that creates an inference pipeline for a transformer model using the HuggingFace `pipeline()` API, The function should classify input text into one of several predefined categories.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Python script that defines a PyTorch neural network, trains it on a small dataset, and compares the training speed before and after applying `torch.compile()`.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Python script that loads a pre-trained neural network from PyTorch, converts it to a quantized version using PyTorch's static quantization techniques, and evaluates its performance on a validation set.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Implement a Python function that applies dynamic quantization to a pre-trained transformer model (such as BERT or GPT) in PyTorch, and compares the model size and inference speed before and after quantization.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Create a Python program that performs post-training quantization on a neural network and compares the accuracy of the quantized model with the original floating-point model.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a unit test unit using the `pytest` framework for a simple Python class that processes a list of numerical data, including tests for edge cases such as empty list and invalid input types.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Create a Python function that makes an HTTP request using `requests.get()`. Write unit tests for the function, using the `unittest.mock` module to mock the API response without making an actual network call.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a unit test suite for a simple PyTorch model that checks whether the forward pass is working correctly, ensuring it outputs the correct dimensions for different input stages.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Implement a binary search tree (BST) in C++ with methods for inserting, searching, and deleting nodes, ensuring that the tree remains balanced after deletions.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write an Assembly program that takes an integer as input, calculates it factorial using a loop, and stores the result in a register. Use x86 architecture.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Julia function that performs matrix multiplication on two large matrices and utilizes Julia's `@distributed` macro to parallelize the computation across multiple CPU cores.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Implement batch gradient descent using JAX's automatic differentiation (`jax.grad`) to optimize a linear regression model. Compare the model's performance with stochastic gradient descent (SGD).


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Go function that implements a concurrent file downloader. The function should download multiple files in parallel, with each file being downloaded in chunks using goroutines.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Bash script that monitors a directory for changes (file creation, deletion, or modification) and logs each event with a timestamp into a log file.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a SQL query that joins two tables, `orders` and `customers`, and retrieves the top 5 customers who have placed the highest number of orders in the past year.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a program in Rust that implements a simple producer-consumer problem using channels, where multiple producers send data to a consumer that processes it asynchronously.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a COBOL program that processes a list of employee records from a flat file, calculates the total payroll (sum of salaries), and generates a report sorted by department.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Java program the reads an XML file, parses it using the `javax.xml.parsers` package, and converts the XML data into a custom Java object.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Implement numerical integration using Simpson's rule in Julia to compute the definite integral of a function over a given interval.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a JAX program that demonstrates vectorized operations by performing element-wise addition, multiplication, and exponentiation on two large arrays using `jax.numpy`.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Implement a C++ class for a circular queue (circular buffer) with methods to `enqueue` and `dequeue`, and check if the queue is full or empty, ensuring proper memory management.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Java script that connects to a MySQL database using JDBC, retrieves data from a table, and displays the results in a formatted table in the console.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a SQL query that groups customers by country and calculates the average order value per country using data from a `customers` and an `orders` table.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Bash script that accepts a list of filenames as input, checks if each file is writable, and if so, appends a timestamp to the end of each file.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Python program that uses the `multiprocessing` library to create a pool of worker processes that calculate the factorial of numbers in a large list concurrently.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Rust program that implements a simple finite state machine (FSM) to control the flow of a traffic light system, transitioning between green, yellow, and red states.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write an Assembly program that reads a string from the user and reverses it in place using a loop. Use x86 Assembly instructions and store the result in memory.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a python function that takes a list of tuples, where each tuple contains a name and a score, and sorts the list by score in descending order using a lambda function.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Implement a Python metaclass that modifies the creation of classes by automatically adding a method `describe()` to any class that uses this metaclass. The `describe()` method should return a string with the class name.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Write a Python context manager class using `__enter__()` and `__exit()__` that measures the execution time of the code block within the context and prints the duration when exiting the block.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Use JAX to implement a 2D convolution operation manually, without using any deep learning library. Write a function that convolves a 2D image with a given kernel and returns the resulting feature map.


Answer:
System:
Solve the following coding problem. Wrap your code answer using ```


Question:
Create a custom exception class in Python called `InvalidAgeError`. Write a function that raises this exception when an input age is less than 0 or greater than 120, with a message explaining the error.


Answer: